［打擊人血饅頭］觀塘成業街100outlet 賣Pepe 人血饅頭兼侮辱女手足

是咁的

成業街新開左間濕鳩100 outlet 正門擺着大大隻Pepe 公仔，明目張膽食緊人血饅頭。

有女手足睇唔過眼話同職員理論話侵犯版權，點知幾個廢佬職員同埋一個又黑又矮嘅男職員圍攻。個男人仲要瘋狂用粗口侮辱女手足。

大家如果行過見到鋪頭仲擺住pepe公仔嘅記得多多支持下呢間新鋪頭

千祈要阻止暴徒裝修佢哋同埋貼街招唱衰佢哋

push

其實點解賣Pepe 公仔=人血饅頭?

呢D先係血饅頭